Hier het landschap veranderde van vreemd en vertrouwd is het wrak van de vertrouwde: patches gemalen tentoongesteld de verwoesting van een cycloon, en met een paar score werven wil komen perfect ongestoorde ruimtes, huizen met hun zonwering trimly getrokken en portieren gesloten, alsof deze tijdvakken waren vertrokken voor een dag door de eigenaars, of alsof hun inwoners sliep binnen.
